女人專門剋死上司.....賀雞麗同柒婆會唔會發生？

拜登一睇個樣就嚟瓜柴
仲要有老人癡呆就嚟死咁滯
賀雞麗真正上位唔係夢
加速美國衰退滅亡

柒婆天生一副死都唔認輸個臭閪樣
早排董建華仆街一野
下一個會唔會輪到習總呢

女人當政會唔會專門剋死上司呢

應該唔關性別事嘅，3條7可能本身就係專剋上司格，之前楊天命唔係都批過佢咩

咁如果一個女人最大 冇人係佢上司呢

菜英文呢？

好嘅有蔡英文 唔好嘅有朴槿惠

朴槿惠真心CLS